poly civil 定Hku civil?

就業前景方面

是但啦

一定係hku啦 入政府易好多

Hku

city

排名方面，今年poly好似超越咗hku

in HKU, we trust

HKU

拎黎打下飛機就得

你係勁 入邊間u嘅civil都差唔多㗎啦
睇你想讀邊間學校好過睇果科嘅排名啦

梗係hku啦...

Ulife HKU 同Poly會差好遠？

dnlm垃圾poly成日拎department個ranking黎打飛機，但學生就業前景同hku根本冇得比，ust都好L過poly

利申poly grad

grad入政府/mtr數量同hku 差幾多到？

政府geo/housing/asd/dsd之類各部門都唔同，單計呢兩間u整體都有7：3或者8：2

至於mtr, 正正常常poly仔真係唔洗諗 除非你exchange又爆4,intern又做猛料張cv勁靚先可以去試下

認真答你
1.未諗定係咪想考牌做工程師=港大土木
諗定想考牌=理工

2.為名=港大
為實務=理工

3.dse考過28分 有得直入土木系既得理工咋嘛
咁就理工啦 一陣入左港大反而失腳 掉落電子 你食屎都搞唔掂
但如果dse拎25分 咁入邊間都係faculty入法既話
咁到時入左理工都有機衰左入唔返土木
咁不如入左港大先 到時衰左入唔到土木黎講 港大個名都響d

主觀意見 但其實兩間差唔多 是但啦

On 撚 9 政府話知你 poly 4.0 都唔撚請

政府收既 GE 90% HKU，Poly 不收

Poly
Hku 你到時衰咗揀唔返真係仆街了

聽聞上年唔過三都入到civil

咁癲

呢輪in左d client，都未見過poly人黎in
全部都係上堂見過嘅hku

若要生活好
咪撚讀屍vil

點睇呢句

Ust civil

我個名既由來